眼見無乜人出波料

星期一 8 16/01 04:00
貝迪斯 對 雷加利斯
讓球 客勝 ［+0/0.5］

贏錢其實唔難

Ok gun

半份糧 跟

你盲?

輸

跟左2.5同3.5b